有冇巴絲聽日會去usj 又想玩柯南

因為得返pair 飛賣，小弟又想玩下柯南逃出
所以睇下有冇巴絲聽日18號會去又有興趣一齊share

推推

聽日去 不過買咗express

多謝幫推
巴打玩咩時段

好似係1210-1600

唔係話唔識日文收得皮咩

遲你兩個時段

上次玩部pad 有得揀語言
所以唔驚的

絕望一推

有三種語言揀
日 中 英
Btw聽講好難
上次去USJ朋友唔岩無去到

玩過上年個個

最正唔係玩逃脫 係開頭同結尾會有真人舞台劇 做得好似

上年最估唔到係個pad 最後5分鐘有樣野做
同班fd 早左解哂還左部pad 收唔到最後個tips
無扔部pad

3月去左勁好玩
我同屋企人一齊玩左一半就夠鐘
有人超快玩完真係好勁

巴打有冇hints 比我
聽日我好大機會一個玩

講左就唔好玩架啦
提示你留意佢派俾你既野囉

有冇人買左28號柯南飛而去唔到😭 官網已經sold out